星期五加稅後 恆指會跌幾多？

我估有望跌穿20000